服務通知: PS5 登記抽籤結果通知

【❣️感謝支持易賞錢PS5登記抽籤活動❣️】

唔好意思呀，今次抽唔中你，
請你繼續留意易賞錢手機App，以獲得更多會員資訊!

一樣

抽嚟炒?

收到email以為抽倒